同屋企人旅行真係。。。

今日同屋企人去咗廣島原爆個度參觀
我老母突然爆左句：日本抵死啦 ！係心口應該痴個反日兩個字！
我即刻燥咗 就話：你反日又嚟？
之後佢就屌我話我無禮貌又話我發脾氣
又話歷史係咁架啦。。。

仲有三日旅程點算

係人地個博物館大大聲咁講真係好撚柒

日本應該無人識聽佢講咩既

如果有人聽得明 都幾失禮下

我老豆都會咁
之後我會大大聲屌到佢反皮
是咪好不孝

咁佢地用咩心態去日本.......
咁憎既話, 一開始就唔好同地去呢D地方, 去其他地方會唔會仲好D呢

我屋企都有一個"中國人", 我唔會同佢去日本, 亦唔會同佢講政治野, 因為我知道大家根本傾唔埋, 晒氣